【武漢肺炎】富士康設口罩生產線 日產200萬隻

日經新聞引述蘋果公司的供應商富士康在微信公眾號發布的文章指，富士康導入口罩生產線生產醫用口罩，並且要求在台灣的員工簽署返回內地同意書，力爭在內地的工廠周一恢復生產。

2月5日在深圳的龍華園區順利實現口罩試產；計劃在月底達到日產200萬隻，目前正在申請產品資格認證。

日經新聞引述消息稱，地方政府還要求富士康保證為員工提供足夠的防護設備和資源，才能獲得恢復生產的許可，即使富士康於2月10日恢復生產，蘋果的iPhone產量仍可能受到人手不足的影響。

我擒日先話最有條件改生產口罩既就係富士康

賣口罩好賺過iphone

大陸仲爆緊
仲係大陸工廠生產係咪好事嚟？
口罩衛生同員工健康點保證？

香港人繼續死排

日產200萬隻支那新患者

平時無clean room做生產, 點會特然有個clean room出黎

電子厰本身應該已經有clean room
富士康本身口罩消耗應該都極大，可能已經有一定口罩生產能力，宜家差個認證

有撚用咩，十四億蝗搶

俾我何中
02038 富智康集團

點解可以話生產就生產 ?